其實點解班廢老咁勇武？

其實呢個世界真係誰大誰惡誰正確，
林鄭唔係恃住有警察撐佢，佢仲可以也文也武？
班廢老唔係恃住支持警察，佢地可以周街打人？
班黑社會唔係恃住支持警察，佢地可以做乜都得？
班警察唔係恃住自己有gear，佢地敢亂鳩打人？

我地愈縮，對家只會愈進取！
7月1，發生咩事記唔記得？
個撚個都話爆玻璃係鬼，但唔係班勇武入左去，條條例早就過左！

黑警full gear 打唔過，要be water 可以接受，
但係打班廢老就絕對唔撚可以留情，
因為面對極權，我 地 絕 對 唔 可 以 有 半 點 懦 弱！
有無諗過死左既手足？
有無諗過係新屋嶺既手足？
有無諗過比人爆眼既手足？
有無諗過今次輸左，我地會點？
光復香港，時代革命，唔單單係口號
仲係一種信念，寧嗚而死，不默而生！
而家無得返轉頭，只有贏先對得住所有手足！
香港人，醒喇好無？還手呀！dllm！！！

推

咁點解今日唔見你